柏麗大道發現便衣狗

有兩隻既一隻黑衫一隻藍衫
藍衫依個單邊AirPod 單邊警察透明耳機
藍衫我行埋去有聽到佢報位置
黑衫影唔到但係見到佢影人大頭
防暴出現個下兩個消失左
請手足小心
祝武運亨昌
Sorry口罩都冇唔敢打狗

推

甴近平

黑警

兩條友仲係唔見左

下次唔洗打
大聲指住佢話有便衣就ok

佢地係尖沙咀行左兩個幾鐘

條友另一邊係依隻透明耳機

拉

有叫留意唔到同行近左既手足小心
之後兩條友就消失左

push

好撚肯定唔係糾察

收到，搵緊佢哋

我估離開左柏麗大道

兩隻狗身高我估約175

Be caution

行左一個圈唔見左人

影左相先

左邊？

似啊係佢黎應該係

巴打點搵到相

咁啱Telegram見到

自推
手足小心